Beyonce, Rihanna, Katy Perry, Taylor Swift, Lady Gaga點排?

美國五大天后，近15年最紅唱片最賣得既女歌手，地位應該點排?

以下係少少Billboard Hot 100既資料

Beyonce
6 NO. 1 HITS
18 TOP 10 HITS
58 SONGS

Rihanna
14 NO. 1 HITS
31 TOP 10 HITS
61 SONGS

Katy Perry
9 NO. 1 HITS
14 TOP 10 HITS
28 SONGS

Taylor Swift
5 NO. 1 HITS
22 TOP 10 HITS
75 SONGS

Lady Gaga
3 NO. 1 HITS
14 TOP 10 HITS
26 SONGS

我個人會排:
Rihanna > Beyonce = Katy Perry > Taylor Swift > Lady Gaga

有冇巴打由銷量, 名氣, 獎項 (AMA, Grammy, VMA) 等等分析下?

Work work work work work

一定係燒鵝脾先

就咁睇數字上Gaga係輸蝕
但係如果計埋影響力同埋會唔會流芳百世嘅話就肯定比Taylor同Katy強

Generally我會覺得
Beyonce > Gaga = Rihanna > Taylor > Katy Perry

Taylor影響力應該唔細過Gaga?

而家既話
Gaga=Beyoncé>Rihanna>Taylor Swift>Katy Perry
Gaga用七年時間左右已經上左神枱

Kim K 單野之後應該

全盛lady gaga連唔聽外國歌嘅人都識
TS就keep住都top
其餘嗰啲輪流紅下

全部都唔夠twice勁

唱功
Beyoncé>Lady Gaga>其他唔識排 反正就唔係好

Lady Gaga > Beyonce > Taylor Swift > Rihanna > Katy Perry
記得Gaga攞左好多個Grammy, 所有genre 都handle 度，而且話題性impact高。 Beyonce 出道左咁多年，所有野都好好但欠iconic 同 influence。 Taylor Swift 就話題性好強但實力比較差。 Rihanna 都多hit歌但係唔係對佢特別大印象，只知佢人品差。Katy 就真係咁多個最冇個人特色，而且唱live真係有待改善。

Lady gaga>Rihanna>all
計Prime Gaga 真巨星啦

你咪撚提你個Taylor啦 Avril都正過佢啦
男人老狗 聽Taylor 叫春咩 屌鳩你

咪玩啦 Rihanna人品差
公廁就人品差啦

公廁係公主病...
Rihanna 開show遲3個鐘仲鬧翻樓下啲觀眾boo佢，有一次表演自己入唔到首歌又唔去rehersal嘅情況下鬧自己隊band... 人品唔差都唔係好得去邊...

有次演唱會同fans握手 握握下攞支咪扑鳩個fans

澳門個次遲2個鐘
唱幾句就比MIC觀眾唱
HEA 撚到